支持福建獨立

福建人萬歲

#我是福建人
#支持福建獨立

閩粵人都係百越族人

支持福建獨立

光復福建 時代革命

支持

福建人
遇神殺神遇佛殺佛
天皇老子都冇面俾 殺！

秦漢唐宋大量中原人遷入廣東，東晉中原人遷福建。福建原居民為畲族及其他小數民族，廣東廣西原居民為越族，亦稱為百越。

支持！

福建人我地支持你！